有冇人用緊kaiboard?????????????????

我個kaiboard傻撚咗 a

出埋啲奇怪字

應該係輸入法設定次序問題?
你擺左詞典做頭?

咁

仲係咁

咁奇怪嘅

迫你睇廣告